[英文jj]琴日打機個鬼佬笑住同我講too simply too "拿E"

有冇ching 講下"拿E"? 點解係唔係姐係笑我打機廢？？

Naive

神人也

祝你爛grade

It is a famous quote of a China "dictator".

但不記得怎串

too naive ar u